有冇人由細到大都好驚聽到香港早晨嘅音樂？

細個聽到代表要返學
大個聽到代表要返工

警訊 頭條新聞

中學真係日日聽

細個會有呢種感覺，不過係唔開心多過驚

我 仲有瞬間看地球

有就有 不過唔係驚 係憎

未播香港早晨已經出左門口

放假先會聽到
趕住返學根本唔會開電視

差唔多啦

一聽到就知就遲，要仆返學

所以聽到仲驚 證明遲已到

一朝早聽到啲聲即刻嚇到個心跳得勁快

亞視果個都驚啦

依家睇now已經冇聽好耐了
話時話呢幾年好似少咗播
有時老母開電視撳tvb都係播一般tvb新聞首音樂

我呢期最撚憎星期日八點既街市遊樂團 因為播完就要訓返五日工啦😞

最憎係老竇特登較到最大聲當鬧鐘咁嘈醒你 一聽到就好燥底

以前朝早好少開電視，通常開電視睇睇氣溫幾多度就熄機
反而係直到而家每年去到8月尾都仲好驚好有末日嘅感覺
明明出黎做嘢咁多年但都仲係對9月開學呢樣嘢咁大陰影

宣傳易 屌你老母

估唔到有人同我一樣會咁

各位早晨
歡迎收睇香港早晨

一到打風落雨mon住個香港早晨實一實

諗起都驚

中國燈王 佛山照明！！！

收音機會好憎聽到晨~~~光第~~~一~~線~~~~ 同埋風波裏的茶杯 次次都係就番到學校喺車好撚無奈 心諗又番學

六點九聽到旺旺系列廣告+社評摘要音樂 = 要起身返學

我係......
好似催命音樂咁...

通常起左身先開電視 睇下天氣溫度就關機

星期日嘅日落都好可怕

鄧凳登。。。鄧凳登！ 登凳dan鄧登燈！

財經透視恐怖d
播左十幾年
六七點左右提你一次
十二點左右又提

細個好憎獎門人 因為睇完代表仲有唔夠半日就要返學

晨光第一線

驚鬧鐘多s

same

同綠袖子一樣

天文台高級科學主任同大家講天氣

太子芬蘭浴

原來有人同我一樣 聽到會有種不安感

最憎瞬間看地球
播佢老母就會捉我出門口

係，做到呢part先出門口就代表遲到

屌真係
起左身換好晒衫準備出門口，但電視一做香港早晨就突然唔係幾舒服

咁大個仔除左8號風球/等停課之外
平時係唔會朝早開電視

播交通意外同失蹤人口個下聲細個覺得好恐怖

聽下晴朗會舒緩少少

到已遲呀嘛

竟然有同喊人

綠袖子

聽到就不安 因為代表返學就遲到

我將個鬧鐘鈴聲較左做香港早晨音樂 因為太憎 一定會醒

最撚憎鬧鐘聲

一天做奴隸既開始

Pavlov’s dog

超認同
朝早最憎有任何聲

聽起細個睇5點做既超級小黑咪
佢播ED既時候係黃昏
跟住諗起第二日又要返學
好sad

到咗翻工翻學時間啦

聽完會好唔舒服

我係社評摘要嗰陣要出門口
一聽到

細個會 而家都係用電話睇

就係唔洗返學好得閒既日子先會睇到香港早晨
所以係開心多過驚

我細個賴床果陣老母仲要開到大一大聲要我起身 諗起到想嘔

唔係好驚
係好嬲

放假個日都會係7點呢個時間聽到個音樂就起左身 好驚好大壓力 要慢慢諗返起今日係放假先訓得安樂

好有回憶

打打得。得。得。得打打得

小學先得閒開電視睇住食早餐 但聽到宜家都驚

開電視可以系睇ATV
但好多香港人default 睇電視 = TVB
正如中國人default 執政黨 = 共產黨

但係詐病成功果日聽就會有種: Yeah 我唔駛返學 你吹鳩脹 既感覺

亞洲早晨 系小喇叭

唔鍾意睇,但係又賴死等佢播撚完瞬間看地球先起身出門 果種心情真係矛盾到,唔想睇又想睇咁

「左」
「咁有冇右」

「系」
「系你老母」

神駒開台次次都播

綠袖子仲仆街

睇到呢到姐係要又要飛的

聽完戰意高昂喎

我都係咁話，聽到個音樂覺得好類好燥底

係 仲有咩交通路面情況
小學中學每朝早收音機

童年陰影

大個咗就會發覺番學幾撚爽

對有線新聞個天氣報告音樂比較深刻

以前一播完瞬間看柒頭先出門即等於遲到
未播就無事

八號波起身睇住新聞最撚好心情

好抑壓
喺車入面聽到頭暈想嘔

我, 之前成日潛意識聽家儀講"各位早晨"聽左做"起身返工"

好鐘意 因為通常會開電視都係睇係咪八號風/紅雨

反而好鍾意睇瞬間看地球

聽到𣊬間看地球先醒一定會遲到

細細個已經好驚

set咗做鬧鐘鈴聲

真係一聽心情就會變差

超鍾意嗰個音樂

相反香港早晨嗰個就覺得好嘈，好煩嫌

以前見到個主播係周嘉儀會睇多陣先

警訊果d失縱人口音樂 仲有張大頭黑白相我都好驚

屌

系！

中午 宣傳易
下午 五稜鏡

老實,聽到真係會心跳加速

hk morning+財經+變柒頭

驚悚3部曲

而家都係睇佢先聽到

同感，仲有份落寞感覺

睇到個po頭皮即刻發麻

係 由6點鐘打後 情緒就開始好失落

yes
代表又夠鐘

真
明明仲有十幾分鐘訓下
佢就較到好大聲嘈醒你先

一撚樣 搞到我都有陰影

一撚樣 仲要幫你開房燈

我唔知有無人同我一樣

以前一聽到

come on ～baby～

或者

邊個！！！

我就夠鐘彈落床

晨光第一線真係
細個我媽最鍾意開到大大聲
我仲記得哂成首歌點唱
咩愉快感覺彌漫清晨
屌你咩

亞視個首好刺耳 所以對香港早晨首歌幾有好感
不過而家朝早慣咗睇Cable早晨

最好笑係出去等𨋢仲聽到首歌
好多人睇到去廣告就出門口

未至於驚
但係聽到都唔多開心

有
會轉睇教育台 教數學

一聽到就覺得好眼瞓

以前係用香港早晨播到邊嚟判斷幾時出門口

旺旺廣告

五糧液

細個翻學俾人恰
所以一聽到首歌就好不安好驚好想嘔
因為又夠鐘俾人恰了

超憎五稜鏡，因為睇完卡通片之後好空虛

真情都好驚，睇完要訓了

我都係。。直頭覺得有D煩

conditioning

好不安

屌我都係

綠袖子仲仆街啦

同聽到鬧鐘一樣咁不安

屎債得狐撚耶

903在晴朗的一天出發 聽到先驚
代表又要返工

係 所以我好憎呀媽朝早開電視 佢仲要慌死嘈你唔醒 較撚到大大聲咁 而家諗起個身都震震地

聽到天氣預報，多倫多有驟雨就知，
仆街啦，今日又遲到

早晨呀 盤翠盈 呀唔好意思鄭萃雯

細個要好早起身返學 電視做緊粵語長片，未有新聞住 聽到新聞片頭即係遲到了

岩岩上返youtube聽返都即刻有種強烈既不安感湧上黎

特別係粒銀色波撞完落畫面果下咚一聲

搞錯左，個音樂係鏗鏘集先岩

係因為煩
細個老豆奉旨開電視
大個自己一定唔會開
要乜資訊其實手機有晒

不停播旺旺廣告先恐怖

愉快感覺彌漫清晨～～

細個係聽開呢個喪鐘